會員 醉酒(右閘)._. (ID#44285) 唔該找數

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

二線隊依家反杯左喇，你快d找數

支持

垃圾西甲私家雞拜狗作客贏到西維爾 我清明節上山派真錢呀 人人有份

樓主派未

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦

我代佢係呢度向大家道歉一聲

肥鳩我護送你返我地狗竇

秒

派左了
ching你果日去左睇獸醫miss左呀

你嗰日病能左？

病左點派呀
你係咪都無去覆診

起左陣樓豬底，條友先開得最多呢d post

和好, OK?

拜仁幫我踢走死利狗就和好

ok

btw 上次你想訂果批針已經到左貨了

你放埋啦

我唔識同埋唔會放針的

睇黎碎油真係N_ben入塞弟子
處處都幫住晒🙍🏻

屌你老尾259

me唔係259

唔識咪學

犯法架喎